從微博得知今次香港人又贏一仗！

4743討論 5621.3萬閱讀

全部都沒提到今次遊行
但全都係抹累

班大陸人自high 緊 話深圳就黎要取代香港